民主黨尹兆堅今次真係仆街喇！

你條和理非 督中民建聯死穴
搞到發動13億網軍洗板
可能得連登仔救到你

但我呼籲各位手足
入去幫拖打五毛！
我哋唔係要幫肥堅！
只唔可以比保皇黨班食屎狗
用呢次事件老屈幫黑警洗底！

黑警正一食屎狗！食屎狗！

Push!

推

上呀

推呀

共產黨全黨死清光

痴撚線，真係平行世界黎架喎

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP
UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU
SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS
HHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

教你洗腦藍屍嘅語言藝術

所謂鐵支好有可能即係遮骨

咁樣造瑤屈民選議員都得既咩

打你都得啦屈你有咩問題

cls

對面根本唔會理d野係唔係真
作到對佢地有利就得
連登仔就成日fact check fact check炒車炒車

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

Push

係佢哋嘅世界
冇嘢係唔得㗎

全民帶拐杖上陣